［一月一度和理非活動］聽日721四個月！

首先希望理大手足平安無事，
黎明行動當然要繼續啦，
見呢排和理非活動減少左
希望手足幫推呢個post比元朗牛/其他想紀念既手足知道

推

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)